好想鐘意其他女仔但係其他人都好醜樣

Up乜鳩

你睇唔明我點幫你呀

你覺得其他人樣衰 因為你眼中得佢

巴打睇得明唔通係同路人？

真係見過唔小女仔都生得好正但係果種感覺完全唔同

推